有關Double park代理d牌子

想問Double park代理既牌子（obey, xlage, carhartt etc.）
係咪已經屬於IT，出既款係香港既設計黎？
定係真係外國既產品
正係知aape可以話係香港野黎

Double park 入面分house brand 同imported brand.
3XL obey呢啲係imported brand =外國嘢
Musium Fingercroxx係house brand =自己設計嘢

外國架

X large先係it

點分 有幾件x large都唔知係咩版

Logo有分

carhartt美國牌

dp 起家係做板仔街牌，但近年香港唔與板仔look後，
主力都到季尾幫aape散貨

真係唔識睇
只知xlarge係有it設計既產品